大家都知一陣要投票啦，知唔知一位區議員人工幾多？

係$31000！

你點可以俾垃圾建制派同偽獨立派嘅賤人們賺我地嘅錢呀！！！
隔接要斷建制派嘅米路！！！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多